
# SmtpSender
SmtpSender -- небольшая, но гибкая программа для отправки почты из консоли, поддерживает proxy и TLS/SSL, мультиаттач файлов по прямым путям или маскам путей, выполнение небольших скриптов до и после отправки письма.

Статья здесь: [http://shpirat.net/blog/2015/09/04/smtpsender-отправка-почты-из-консоли-с-ssl/](http://goo.gl/Ja3FYM)

Для сборки требуются библиотечки Synapse.